仲諗緊出唔出嚟嘅人同我入一入嚟

同我出嚟唔該
我星期五腸胃炎發燒到而家，我都出嚟，你唔撚係唔出嚟呀。

未出嘅快啲出門，幾點出都唔會遲

我都係
肚屙屙左成個禮拜水都照出
最多咪帶個紅酒塞

我病緊一樣照出

午睡唔知醒 依家上MTR 等埋~

黎緊#angry#lme#angry#lme

有病嘅戰友行完之後，記得要睇醫生